[走狗幾時死］油麻地後巷私刑

明目張膽到一個點
根本以殺人為目標

好心痛

推

都未計鏡頭後

又一條屍

唉 天佑我城

幫推同借個位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

七警絕對唔係冰山一角

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

未必嘅
斷幾條骨就少不了

屌, 真係好撚嬲

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

仲有, 黑警圍嘔

唉死黑警 從來唔撚會認有問題 我屌撚哂你地全家 落地獄

毆到不似人形啦屌

有冇人有source可以幫我down條片落去

用iphone錄？
我諗手足唔介意

咁撚大件事要多啲人知呀

開步槍屠殺
全速撞人導致人踩人
一腳踩落被拖行手足嘅頭

呢啲算輕手啦
拎出去比真係好多人都麻木左 但係一件好悲哀既事

唔通話七狗好無辜咩

點睇？

背景係槍聲？

講真 我見到之後既反應係已經覺得好安慰
因為呢個勢頭我地見過太多更慘烈既私刑
真係好撚悲哀

冇twitter ac都睇到喎
不過爽手開ac幫手RT啦

仲話啲狗守護法治
屌佢老母

黑警死全家

推出去 唔可以因為盲目睇完就算

死黑狗，必須死

其實有無記者可以攞住條片係4點9 up大會到播
逼距回應

求下你地唔好再打陣地 唔好再做一啲無謂既攻防戰 不如入面睇睇我9up啦一起討論先會進步 齊上齊落

cls

殺人啊!!!!!黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!
一定會有報應!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
可唔可以應承我，一世都唔會原諒黑警!!!!!!!!!!!!!!

Push.

我以為係相，我有，但次次都話密碼唔岩，我就個幾個，最後搞唔到

612到宜家班狗既傷都無呢到十分一

卡士蘭嘅劇情

中箭林鄭表示心痛

屌

推

班仲信有法律嘅撚樣唔該過嚟呢個post睇下，班差喺街外都敢咁玩，試問聲喺差館入邊冇人冇cam冇記者冇性嘅情況底下會點?

推呢個

...

pushhhh

Or

今次又咩object?

Push

佢哋盲撚嚟

一定

Err 嗰暴徒作出反抗
我哋嘅Er 同事同最低武力制服

push

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

推...

襲警3
持械3
暴動7
嚴重傷人7

點都上7架啦